司機冇鎖車門瞌一瞌 南亞賊伺機偷竊被捕

司機在場協助調查，案件車輛停泊在砵蘭街對出位置。(葉嘉文攝)

旺角大意司機成賊人目標！清晨5時許，一名姓彭男子駕駛七人車停泊在砵蘭街380號對開瞌一瞌，一名南亞裔男子突然打開後座車門，偷走一件外套，一部HTC手提電話及一個袋後速閃，司機發現隨即落車追截，並高呼求救，剛巧有巡警發現加入追捕，南亞漢跑至200米外近彌敦道旺角警署對出被擒獲。警員於其身上尋回被偷去的外套及袋，惟手提電話疑賊人逃跑時棄掉。

姓彭司機協助調查。(葉嘉文攝)

當時司機正在車輛中休息。(葉嘉文攝)